［強烈譴責］警方開槍危及法定古蹟—西港城

雖然同佢哋講歷史講保育真係浪費時間
但岩岩係西港城橋上開槍真係唔能夠容忍
破壞法定古蹟唔係你話整就整

強烈譴責唔好再亂咁開槍

西港城資料

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

一齊推依個post啦
重有好多人係干諾道中西港城隔離咋

又開

唔可以再係果個位開槍囉

推